[警世] 有間Fish & Chips比人老屈藍店

Chip In Fish & Chips
係灣仔同西貢有分店

比人扮手足夢遊老屈

間鋪澄清

而家D仆街已經完全識得扮手足講野，認藍店之前睇路
同埋佢地Ｄ炸魚薯條好好食（打手非中立）

循例推下

香港人點會呢

推順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

上個禮拜先食完

是日靚午餐

推多幾次

西貢個間好好人
啲手工啤都好飲

Btw 篇文乜撚野夢遊經過
會唔會自己講自己發夢咁on9

愛心、味道兼備
灣仔炸魚薯條專門店

我都幫襯唔少西貢分店
好彩唔係藍
d薯條啱哂搭van仔出去果陣食

聽日整份炸魚薯條先

篇文依然好假

依間野有表態咩 唔覺有